即使他們經常能完成工作，你仍然會留下大量的能力和性能。 六種方法讓你的亞地形車更堅固泰勒·菲里爾/戶外生活|020年9月17日|大眾科學 
 總共有5個驅動單元，每一個都集成了電力電子和電動機。 這是通用汽車的新系列的Ultium驅動電機|喬納森M.吉特林| 2020年9月17日 
 這種增長在很大程度上是由在線銷售推動的，而推廣這些產品的大量廣告都集中在聯營支出上。 “教育立場”:出版商考慮CBD誘人而複雜的商業機會 
 “我很抱歉，但一個人不應該擁有那種權力，”楊說。 隨著大流行的持續，法院可能會重新考慮臨時冠狀病毒限制措施 
 他三次說拜登“從來沒有做過”或“沒有做過”，好像這位前副總統現在有某種實際權力來頒佈它。 特朗普越來越公開地假裝拜登是總統|Aaron Blake | 2020年9月16日|華盛頓郵報 
 從這種態度中，他獲得了一種獨特的喜劇和文學力量。 維勒貝克的煽動性小說想象法國有一個穆斯林總統|皮埃爾·阿蘇林| 2015年1月9日|每日野獸 
 諷刺能讓不寬容的人感到不安，這就是它積極力量的證據。 為什麼我們支持查理週刊-你也應該|約翰阿夫倫| 2015年1月8日|每日野獸 
 如果民主黨重新掌權，他們會取消這些權利嗎? 取代傑斐遜·戴維斯進入參議院的黑人|菲利普·德雷| 2015年1月7日|每日野獸 
 員工們將一個設備綁在頭上，用他們的思想為無人機直升機供電。 用你的大腦控制無人機|每日野獸視頻| 2015年1月5日|每日野獸 
 它危害的是一種狹隘的俄羅斯權力觀念，這種觀念是通過其獨裁領導人的視角來理解的。 Oliver Stone最新的獨裁者吮吸|James Kirchick | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 為了使聲音在特殊服務中發揮意志力或推動力的作用，有必要首先檢驗它的自由。 表達聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克 
 華頓對這樣一位偉人的渺小之處微微一笑，但他決心讓他感受一下他所鄙視的權力。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 他激發出它們所有的力量、光輝和奔放的野性，並使它們產生最大的轟動。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 她知道，在所有的人當中，只有她才具有理解和完全同情他的能力。 希爾達·萊斯韋，阿諾德·貝內特 
 我們生活在一個最多也就是一個半世紀以前的時代——一個機械和動力的時代。 《社會正義未解之謎》|史蒂芬·利科克